
                      COMO TODO HAY SU LADO BUENO Y MEJORAR. EN SI CADA UNO TIENE SU LIBRE ALBITRIO PARA COMENTAR. EN PARTICULAR ESPERABA MAS...HAY FRAZES " CONOCIDAS" DE OTRAS PELICULAS. DE TODAS FORMAS LA RECOMIENDO. ESTA MUY BUENA .

PS: LA PROXIMA SEAN MAS ORIGINALES...G.
        
            